有份捐星火既你地已經犯左洗黑錢罪

已經洗濕左個頭了
實入到你

與有榮焉

港共開始搞黃色經濟圈，好多黃店捐過

我成家都有罪了

一早就叫人裝條DOJ
講咁耐都冇人做嘢
出咗單HSBC就叫人盡快裝修

屌你老母死五毛搞白色恐怖
無動機點告得入呀柒頭

用自己戶口捐過錢而家應該點算？

好撚驚啊柒頭皮

一間銀行最緊要係咩? 係聲譽
睇黎百年老字號要毀於一旦了
聲譽冇左，多多錢都補唔番

你講緊係咪犯案動機
大灣區香港市過左六個月都係唔受呢一套的
你老味巴士司機因為無即時救人都俾人拉
你當佢係醫生咩屌你
梗係打電話求救啦

咁咪拉撚曬捐左既人 拉撚埋我囉

On9
Btw 巴士c機做咩都實俾人告硬架啦，死左人，又上晒新聞